鄧炳強：除捐錢打官司仲惡得出咩樣 背負欺凌年輕人罵名也要完成止暴制亂

鄧炳強：有人為政治紅利鼓吹年輕人犯法 面臨法治災難
06.06.2020 13:04

警務處處長鄧炳強表示，去年6月反修例事件至今，共有超過8千人被捕，當中逾4成為學生，未成年人士被捕比例亦不斷上升，形容本港正面臨法治災難。他批評有人將暴力英雄化和浪漫化，鼓吹年輕人犯法而謀取政治紅利，但當年輕人被捕和坐監時，他們除了呼籲他人捐錢打官司外，只會任由年輕人幫他們「埋單找數」，形容奉獻「政治祭品」時，永遠只是別人的子女，而不會是鼓吹者自己及子女。

鄧炳強批評現時年輕人價值被扭曲，認為只要符合自己信念，便可以為所欲為，反問年輕人違法達義和暴力「攬炒」，是否與法治精神背道而馳，又對街上有人因為移走路障，被年輕人用「私刑」的事件感心痛，強調即使警隊被抹黑成欺凌年輕人，都會繼續嚴正執法。

他批評有人將暴力英雄化和浪漫化，鼓吹年輕人犯法而謀取政治紅利，但當年輕人被捕和坐監時，他們除了呼籲他人捐錢打官司外，只會任由年輕人幫他們「埋單找數」，形容奉獻「政治祭品」時，永遠只是別人的子女，而不會是鼓吹者自己及子女
Pk鄧有上連登😡😡😡😡😡

7警案咪又係咁
不過我地為公義

PK鄧講人話

被捕人數

任何講多過做嘅政府部門，都好快摺得

連登子：「捐錢去612！」

有你呢件柒頭衝出黎認證就得了

為利益埋沒人性，帶頭行兇既人，帶頭嚴刑對付一班年輕人既元兇之一，

吊一班只係比佢地打到冇膽出黎，只能係自己能力範圍幫得幾多就幾多既弱者去利用其他人

到底e個人要幾無人性幾無恥先講得出口？

無你地捐錢，又點樣永續社運？

講多無謂
我哋係正義
黑警係邪惡
就係咁簡單

食屎狗 我屌你老母

如果班父母肯出黎抗爭，使乜班細路冒險？許智峯、朱凱迪咪自己行出黎佢又唔講

佢人想知佢講咩
屌你老母一個署長咁撚多野講

冇人*

重有將軍澳連儂牆斬人
咬甩議員耳仔
天水圍向人群射煙花
手足派文宣被用刀劏肚見腸

犯法就要拉!
除非你係警察

黑警二代運3公斤毒撒控
咁先叫法治災難

同連登啲論點一樣，班人日日喺狗屋度返工上連登

黑警無犯法咩？ 但黑警犯法唔洗拉姐 唔好講到自己好撚正義啦 好撚嘔心啊屌你老母

如果無犯法，就屈佢犯法，咁就是他的子女了

麻煩大家幫手Retweet

永遠只是別人的子女，而不會是鼓吹者自己及子女。

仆街了
政權同連登仔講同一樣嘅野
真係道德淪亡

咬耳之前條仆街仲有砍傷幾個人

美國已經不停拉黑警

相反香港做過咩

其實真係冇人想知你隻黑狗諗咩
你背負乜柒都唔關我事
你返去同你班狗仔玩69好過啦

聽講有人都係學成龍做差佬，有冇浪漫化

狗養炳強

屌你老母
你地捐52萬比個撞人的士狗唔係浪漫主義？

講緊港共呀，班高官自己仔女走曬佬去外國，香港人仔女就送中

五毛又死出嚟

五毛冇資格討論

鄧狗北京返黎開始講野
講鼓吹唔夠你黎
警長女兒涉收毒郵包獲撤控
律政司認為現有證供沒有合理定罪機會，所以申請撤控，但裁判官鄧少雄認為，若陪審團獲正確引導，將很大機會將被告定罪，直言不同意律政司決定，但因律政司的檢控決定不應被干擾，只好批准控方申請。

警察插手政治
仲唔係Police state?

如果當初肯犧牲十隻狗 就唔會發生到今日咁

Police King淪落到要用返官媒台詞黎抹黑同樣既事多一次

呢條垃圾鄧講嘅野永遠都可以套返去佢班黑警身上

😂

有無諗過個班連登仔其實係狗黎

關蛇個女走埋去英國喎

為咗滿足意識形態，就不惜一切要消滅香港整個年輕一代

返去拍開心鬼喇傻強，講尻咩 買左浣腸藥未呀？就黎要比國安大佬屌屎忽喇wo

法治災難係指法律再保障唔到大眾市民人身安全
法治災難係當權者先製造到出黎既事

屌你老母鄧炳強

行得正企得正
怕咩人籌錢告佢
係咪想詆毁香港司法機構

想分化？

直情就係成為傀儡政權嘅真正話事人

咁就睇下制裁措施會唔會著手調查土共子女喺海外嘅一切行動， 以防止佢哋進行敵後破壞同跨境暗殺行動

無謂同呢啲熱狗五毛浪費時間

有人為政治紅利消滅年輕人反對聲音 面臨法治災難。

發覺佢地瀨晒落泛民到

如果社會有普選，權力喺返人民，政府係服務返香港人
撚會有咁多人用犯法手段要政府做嘢咩

陶輝犯法點搞呀？

佢講緊自己英雄化黑警？

你鼓吹黑社會犯法

好明顯係俾立場偏中間睇
啲家長聽完曱甴王就同班細路講
叫你地唔好出去被人(狗)捉到就冇晒人生
有時間不如搵錢好過啦

1. 利用老屎忽黎嚇班手足唔敢再出黎, 減少我地動員力
2. 分化就一定係, 睇下有冇人上當咁解
3. 選舉幫民賤聯做說客拉票, 吸假中立票
4. 恥笑香港人傻仔,咁易俾人利用

黑警混入人群指示人群去塞路去破壞, 事後拉人
鼓吹年輕人犯法而謀取升職紅利

當年輕人被捕和坐監時，黑警除了呼籲他人唔好犯罪外，
只會任由班黑警進行警暴, 從不正視問題

便衣黑警指示人群做野, 形容係奉獻「升職祭品」，
永遠只是別人的子女，而不會是鼓吹者(便衣黑警)自己及子女。

佢係鼓吹人做第二啲行為？

警隊除咗僭建仲識做咩

佢哋不如返去同云派建吾嗰啲人圍爐算啦
同大公文𠥔日日攻撃黃圈其他嘢

鄧炳強你條共匪走狗
你係為咗lam共產黨俾你嘅利益
出賣香港人

你知唔知你做緊乜撚嘢

共產黨=獨裁=強姦民意=強姦犯
你=共匪走狗=幫共產黨用執法名義打壓香港人爭取民主=強姦犯幫兇
香港人=被施暴者=反抗者

然後香港人反抗嘅時候
你條仆街賤種狗
不單唔係企香港人呢邊
仲幫個強姦犯?
仆你個臭街
你係出賣緊香港人
你將香港人下一代都賣埋俾共匪
所以你絕對係一隻賣港狗賊

洗理撚條小丑強9up咩

邊個理軍閥響度講仁義道德
鄧炳強你遲早仆街㗎喇
你太唔了解中共啦
一個市公安局長
串乜姐又無背景
小黨員串乜丫
用完廢咗你啦
黑手係污點
要處理干淨

諗返轉頭，佢哋當初都可以話係社運先鋒

不過隨著時間演變，佢哋呢種想法都冇辦法跟得到時代革命， 自己嗰套唔掂就不停踩低叻過批

直情要消滅我哋先至安樂

同熱狗同一陣線喎